減薪抽居屋work唔work?

由抽果個月開始減薪其實work 唔work?

減撚咗加唔加得番先
識人減咗無加番
係抽到屋 但供得辛苦咗

佢係响抽果個月先減？
咁供樓辛苦、減左人工都好過交租既

抽完屋買咗後點解唔加得人工，唔通加咗人工，會收返你層樓咩

老闆唔肯加返

計6個月平均數, 砌岩就得, 但10個老闆有10個都唔會加返, 因為知你供樓唔會辭工, 耐佢唔何

有排都未work啦師兄
政府話73比睇下幾時work先好減人工啦

所以呢個政府都on99
識人為左唔洗交雙倍租唔做野